醫管局員工陣線比5毛洗版, 大家幫拖

抵制fb冇玩好耐啦

推呀屌

推

呢D真係勁多0.5

幫拖支持下 plz

去幫手

Push

推，不過要準備全面撤出fb，唔好再用

推下先

Yes

但同路人比5毛圍
幫得就幫

Pipi美

可以既話，reg個空AC用黎幫同路人 + 打TVB戰線

推同路人留言，唔洗理其他愛支狗9up